有冇人試過一D誤會令到朋友都冇得做

好唔捨得

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

係 令佢誤會表白左 就會冇朋友做

毒撚最忌有自信

有
已經無再contact大半年
諗唔到理由再同佢打開話題
喊左唔知幾多次，到而家都仲會喊

利申：絲，同性朋友，非les

有冇比佢block曬所有野

同個唔識既人表白， 佢可能覆： can we just be friends? 咁就多左個新朋友

哈 咁人地根本無當你朋友

佢唔係咁既

無
block哂仲好，你知無機會再搵到識死心
無block簡直係折磨
雖然講到好似好gay咁

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

而家間唔中諗起都覺得好可惜

有
最近大和解 發覺就算當初誤會幾大 關係去到好差都好 一傾返計就知 呢個人點都係同一個syncs 係夾既就夾 咩都係得佢最明我
好慶幸有機會同你和解到啊

我都想好似你咁

有日無覆佢 佢都無搵我幾日啦
禁番個chat room睇 佢del哂所有record
唔知佢咩事 咁我咪del埋佢ig 喂住佢block哂我

好Fit你個名

同個男仔friend表白完
無左個朋友

點解你仲要幫佢講好說話?

佢唔係gay

冇誤會，青衣臭鳩朱啟南借錢買新手機唔還，冇打佢一鑊算偷笑

朋友以為我搞佢條女
但佢條女係我ex
而我當時都有女朋友亦都冇同嗰條女聯絡過
係有一日佢突然間WeChat搵我問我近來幾好嗎
我就同佢講收皮啦你
然之後就成班朋友話我搞佢條女再之後就反哂面
嗰班所謂嘅朋友完全冇問過我其實係咩事
就算有一兩個事後知道咩事嘅都冇出聲

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

幾年前中學畢業嗰時都試過
前幾日見返佢同其他中同食飯
都唔知同佢講咩好

最慘係見到佢真係活得好好
睇住佢同其他人仲係多姿多彩
完全無因為我地咁10幾年友誼分開而有咩影響
一諗到呢度就好撚心up

覺得感情呢d野唔局限於異性，同性都可以好大影響力